仆街大難當前 小巴的士全部坐地起價

80蚊100蚊程小巴都夠膽死

坐巴士啦

有邊次唔加價?

所以18區 唔依靠交通工具先係王道
Btw小巴的士大部分藍 真正發國難財

琴晚旺角翻元朗架紅van由20係咁加都幾癲

Solomon叫臨時政府收皮

小巴可以話加就加?

紅van可以

唔加咪唔開

保險唔賠 可能佢地驚 好似八號風球出街咁